アーケードプレイ環境についてわかる限りの情報を

* 2020年5月現在ではCOVID-19の影響による営業自粛を行っているところがほとんどであるため下記の情報はその直前までのものとなります

# 1.定期プレイできる会場
2021年10月現在、アーケードで定期的に稼働を行っているロケーションは確認している範囲では以下。  
情報をお持ちの方はお知らせいただければ幸いです。

|店名|所在地|対戦台|備考|
|:-|:-|:-|:-|
|[中野TRF](http://www.trftrf.com/)|東京都中野区|あり|持ち込み企画が可能。現在月1で稼働(大会はあったりなかったり)|
|[ミカド(高田馬場店)](http://mi-ka-do.net/)|東京都新宿区|あり|現在稼働中。不定期で大会あり。|

# 2.不定期稼働実績のある会場
2015年～2020年辺りで稼働実績/稼働可能情報が確認された会場。  
持ち込みなどで、稼働交渉ができる可能性がある。  
コロナウィルス流行の影響で現状は不明。

|店名|所在地|対戦台|備考|
|:-|:-|:-|:-|
|[コーハツ](http://www.ko-hatsu.com/)|大阪府大阪市北区|あり|関西プレイヤーが不定期で企画。|
|[a-cho](http://www.a-cho.com/)|京都府京都市中京区|あり|不定期に稼働される。|
|[プレイランド エフワンR](http://playlandf1r.blog.shinobi.jp/)|宮城県仙台市青葉区|あり|基板所有とのこと。|


